有冇用開Stata嘅巴打？

我知而家好似已經無咩人用 不過我個科規定要用呢個
有啲interpretation 同 處理panel data嘅問題想問下
希望有巴打可以教下我

我唔係好明2.4 我xtset set "id" 正唔正確？
同埋唔係好明clustered standard error